知唔知蔥蔥點解成日都唔開心？

因為憂心蔥蔥

2.魷魚，章魚，墨魚三個打工，邊個可以中途休息先？

係魷魚，因為魷落場

開sem luuuuuu

0/10

very on9

2/10

6/10

魷樂場好笑啲

唔多掂

不如真係收山

呢條你上次咪問過我囉！

Ching係唔係開sem對你衝擊太大先諗呢啲嘢

邊個

唔俾

<—

冇啦 興奮

我week 4喇你先開sem

唉屌你

week3先啱

或者我早啲開sem，好多嘢結果都會唔同哂

city?

ChinU

如如如同綿羊 如同農場上班

唉唔好再提

10000⓪０⓪/1

屌你表情撚

Ching要提起精神努力振作

巴打加油

come and join us be our friends。放學I!C!U!

我仲以為係因為大家都唔理蔥蔥
（匆匆跟你相望一眼沒理睬）

落埋咋， 仲要返去做架

落場

因為 蔥蔥跟你相望一眼 沒理睬

魷魚，章魚，墨魚三個落場，邊個會去叫雞？

係墨魚，因為墨落雞

魷魚，章魚，墨魚三個去叫雞，邊個會偷偷地叫鴨？

係章魚，因為章啪G

labu讀成點

星期一五讀

魷不是八十年代d friend嚟㗎喎

蔥蔥

熱門第一？
連登

Cc?

馬丁露乜鳩好笑過你

cc開咗幾日啦，唔好以為我唔知

嬲

好似喺po見過你嘅存在姐

喺個po教人non ju啫